寧願比人已讀定hea覆

已讀
hea覆

樓主一定係被虐狂。

唔讀唔覆

已讀

兩樣無分別

Hea 覆
超碼有覆

要繼續嘅
點揀最後都一樣
咪又係要諗過個新話題

已讀

why not both

both乜春

已讀 好過 hea回
比人hea回都唔知接唔接落去好
唔接陣間又話人藍tick佢

已讀會快d死心

一個無希望
一個假希望

無希望好啲

其實已讀咪即係覆左你囉。。。

樓主成日岀痴線post，睇嚟你感情路都幾坎坷。

hea覆，自己個心又痛，又唔知點回佢

假希望真係 唉

咁如果條友hea覆代表啲咩

咁你會照回佢hea覆個句定搵新話題

Hea覆起碼都有個回應 等我知道你睇左
唔覆都唔知係唔小心㩒左入去 唔知覆咩定唔想覆

無人傾無人覆

樓主幾時比狗屌？